(皇天) 北京昆明湖罕見漲潮 傳上次漲潮後毛澤東去世

2020年3月18日，北京西郊頤和園昆明湖波濤洶湧。（影片截圖）

中共病毒（武漢肺炎）肆虐之下，近日大陸多地出現異常現象，包括罕見大火、強風，以及北京昆明湖出現第四次漲潮，據稱毛澤東、袁世凱和慈禧去世前都曾出現過漲潮。

3月18日，京津冀突發狂風天氣，北京西郊頤和園昆明湖掀起巨浪，波濤洶湧，浪花被風打成水霧襲向湖邊遊人和樹木。

頤和園的前身是清漪園，是清王朝修建的著名皇家園林，園內的昆明湖面積約佔頤和園的四分之三。位於昆明湖中南湖島上的廣潤靈雨祠，俗稱龍王廟，常作為園中的祈雨之所。

有北京老人說，頤和園湖水漲潮反常，是中國又要改朝換代了，「從1884年慈禧太后退居頤和園後，至今約140年間共出現過三次漲潮：第一次是1908年11月初，慈禧死前10天左右；第二次1916年6月初，即袁世凱死前3天；第三次是1976年8月初，毛澤東死前半個月左右。現在潮水又起，難道北京真要出大事了？」

在同一天下午至晚間，京津冀地區遭今年以來最強風襲擊，華北北部陣風可達9～10級，局地瞬時最大風速已達11級，並伴有沙塵天氣。

此外，據多個影片顯示，強風的助力下，北京延慶、通州、房山、平谷，河北的保定、廊坊、滄州、邢台、石家莊、衡水、雄安，天津的武清、北辰、津南等地到處著火，火勢強勁。目前傷亡不明。

睇完第一句就知係大紀元

念力反共

大紀元可否打少啲飛機✈️

咁佢哋會無咗生存意義